[新手]外匯撚入 想問下用咩外匯交易平台比較好

用緊證券行 玩緊長揸

如果想短炒 使費好貴 想問下有咩平台好用

可以保證金低啲 咁樣postion sizing好啲 而且有frd都想玩 佢又唔多本

最好可以 200 300 倍 槓桿

同埋想問下對唔對賭影響大唔大

Exness
小資金玩緊

Etoro